唔岩就唔岩

無謂勉強
但我真係好

我好想同我前度一齊返 唔岩都想同佢講到岩 佢依家好似當左我係佢敵人咁

same here
但今次係我自己錯
但情況睇黎冇得挽救
好傷心

你覺得你錯左係啲咩地方上面先

自己要反省呢個係一定既
但有時一隻手掌都拍唔響

我太chur 左check右check 又懷疑佢呢樣個樣 佢頂唔順 我想念當初大家對大家的好

咁人地如果真係乜都無做過既
你做乜撚野唔信人先?

唔check緊啲就會帽
利申已帽